醫委會三個醫生直選委員由「開明派」當選

【Now新聞台】醫委會三個醫生直選委員席位，由被視為「開明派」的三人當選。

醫委會完成點票，醫學會副會長鄭志文成功連任，新加入的有公共醫療醫生協會會長馬仲儀及醫學會會董覃天笙，三人各得3000多票，麻醉科專科醫生韋玉珍連任失敗，外籍眼科專科醫生馬思特落敗，兩人各得票1000多。

三席由全體醫生選出，任期由下月24日起為期三年。

香港得番醫學界叫做守得住
不過都頂唔到好耐